有冇人係唔重視愛情？

可唔可以教下我點樣唔好太care一個人
我次次秒回佢 佢就可以成日都唔覆我
經常都提醒自己唔好將對方放第一位
尤其係大家咩關係都唔係嘅時候
亦都成日同自己講愛情只係一剎那
最後剩返嘅都只係自己
所以識得愛自己先係最重要
好想令自己對愛情麻木
唔會比任何人牽動着自己情緒
但每次我都淨係識得講
究竟有咩方法先可以將愛情嘅排位擺後啲

呵呵

嘩屌 以為自己開post 中到

笑唔出

唔可以，你只可以係下個既時候，唔好一下子就覺得對方一定係你邊個邊個，感情既野，有排先去到呢個位。

Ching見你出咗好多個post 可以私下同你傾下

以為自己開po

其實你只要唔好認真對待愛情就得
"認真你就輸了"依句唔係假膠, 係真既
愛情依啲野只係你個腦入面啲濕鳩chemical reaction同hormones怪
隨時都可以突然消失
咁講你仲會唔會重視依樣野?

利申 比女仔玩過之後唔會同女認真
一諗起佢地有時對我示好我即刻亂flirt佢地

我覺得又唔使亂flirt佢哋嘅 人哋都冇錯點解要咁對人呢明明自己都經歷過 知道俾人hurt個種感覺係幾辛苦

我以前都係咁
後尾開始搵到其他生活重心取代愛情 自自然然冇諗咁多